屯門卓爾廣場對出好多狗！

大家小心

。。

唔好喺蔡意橋站落

大家冇dresscode 冇裝備 冇事嘅

大家小心
目測屯公都有狗狗

好撚多